8月5一定要係7-8點番工時段集結好

一遲左就效果減半，就算之後係馬路，對成個生態鏈運作既影響仍然係細左好多，
包括好多金融重地，佢地已經運作緊，仲會阻人收工，輸埋言論，呢招大招雙刃劍黎，唔衰得！！